［串嘴］金正恩:北韓成功防止新冠肺炎傳入

北韓官方通訊社朝中社報道，北韓領袖金正恩在執政勞動黨的政治局會議上表示，該國已經成功阻止新冠肺炎入侵。

根據報道，金正恩表示，雖然新冠病毒在全球擴散，但北韓已經成功防止病毒傳入，而且保持一個穩定的反大流行病的情況。

不過，他要求政府官員不要放鬆警愓，以及減弱防病毒的態度，仍然保持高度警戒。

北韓一直沒有公布當地的確診人數，唯一相關數據是衞生部曾指，對922個人進行檢測，全部呈陰性反應。

不過哩樣你又串得起

仲係用緊個影武者黎扮金仔

未死定替身

一有感染個案就捉去槍弊

標靶療法好